挨扶手死全家

已經攝隻手入去頂鳩佢都唔縮
宜家啲死老野真係好厚面皮
咁鐘意挨 返去挨你個個開左半個蓋既棺材啦

撐你 記得un起啲手指

已經un撚起哂
仲推鳩左佢幾下

你係咪幫佢按緊摩炸

拍下佢叫佢唔好再un住你隻手
比著我一zip入去佢唔死開我就會開聲
點會忍受到掂住啲廢老

可惜我平時番工放工坐開
唔係教會試下un鳩啲死仆街

我面前都有個蝗挨緊

實際啲屌鳩啲廢中廢老好過啦

唉廢青怕事

係我太廢

呢個真係好on9

D蝗勁撚鐘意用成個背貼撚住